Title: Kurze Ansage von Gertjan Verbeek zum Thema BILD
Date: 2015-09-21 16:40
Slug: kurze-ansage-von-gertjan-verbeek-zum-thema-bild
Tags: bild, football, refugeeswelcome
Description: Verbeek sagt was er von der BILD hält

Ich feiere die ganzen [Aktionen](http://www.faszination-fankurve.de/index.php?head=%E2%80%8BBild-in-deutschen-Fankurve-nicht-willkommen&folder=sites&site=news_detail&news_id=10896&gal_id=962&bild_nr=1) in den deutschen Stadien zu der geheuchelten Kampagne der BILD "Wir helfen". Schön auch die Meinung von Verbeek. Danke.

{% youtube JmXUxXhYxdI?start=240 %}
